千禧年後必定聽過嘅合唱歌

下面係我個人覺得千禧後必聽/識嘅合唱歌

男歌手雙冠軍：李克勤,許志安
合久必婚
刻不容緩
愛一個人
會過去的
美中不足
情人甲

女歌手：謝安琪
羅生門
滄海遺珠
四面楚歌

男子組合：Shine
燕尾蝶
祖與占
十八相送

女子組合: Twins
風箏與風
戀愛大過天
女校男生

男女組合:方力申,鄧麗欣
好心好報
十分愛
好好戀愛

歡迎大家補充

珊瑚海

目黑

你的回憶不是你的

櫻花樹下都冇

合唱歌

軒神同鳩拍豪一齊唱架喎？00後？

大紫大紅

衛蘭都冇

大哥
心亂如麻
離家出走
就算世界無童話

我唔信你地冇聽過

自膠 睇唔到合唱

童夢有啦掛

分唔到你係咪真心

好好戀愛都擺係度

手心的薔薇

Sor 打漏左廣東歌

有冇人細個好鐘意聽 一事無成

呢首好洗腦

成日唱k 班friend鳩叫ar ar ar ar ar ar~~~~~

Do do la do do la

Lol 演唱會有唱

應該叫我的回憶不是我的or當晚與你記住羅家英

七年

勾手指尾？